IOS更新左之後真係戇鳩

冇得係控制中心熄wifi勁唔撚方便
食曬手機d電

用家問題

完全冇吃電

agger

user friendly

好快有人彈出嚟話用siri熄wifi好方便

用siri熄wifi真心方便

On9?

開唔開都冇分別

本末倒置

你當粒掣係斷Wifi而唔係熄Wifi個觀感就會Fit晒

都用n咁耐啦
仲咁在意...